有冇人已經食返吉野家

呢排無人得閒影相 我lunch 食返了 又抵食又有質素 大快活又無位坐

有 吉邊

未有呀

冇罷食過

有呀，食完就死左lu
而家火化緊

樓主食狗屎的

垃撚圾

又曲線鬥黃

手足受緊，你就走去食吉野家，不如認自己係港豬啦

拉

最基本罷食都做唔到，無撚用

啱，唔好形式主義

我有入煙仔比手足

你擺用左iPhone ig未

想吃金拱門炸雞翅膀土豆條...

啱啱食完元氣
好似有啲攪肚

m記琴日出新包，巧巧食

M記連登仔無嬲過 可以光明正大食

M記post就唔負評
依個吉野家post就咁多負評

🎗這太🐂🅱️了吧

自己整啦
youtube有好多教學

樓主抄po

哦~你鬥黃分化五毛 拉!

唔好on9啦好無

旺Ching ?

你就on9

食吉野家唔會影響我政態

你就醒喇
我on99罷食左大半年
原來冇人應承講好唔食吉野家
仲等我一心以為個個同我諗法一樣
原來我係小數派

黃絲食M記係咩心態

不如你入去同批鬥樓主果班講啦

果邊話唔好鬥黃 食M記美心搭黨鐵都無問題架

去吉野家扑野

就算吉野家唔係紅底我都唔會食

中學早餐日日食

我開過

旺Ching 都有開

.

佢一向出名開垃圾引負post
一定隻中意玩sm被虐嘅attention whore

食m記: 原諒 各有各做 唔好鬥黃
食吉野家: 屌你老母對唔對得住手足

垃圾都食

質乜素？
支那人用素質的

太平太好食 避免唔到就原諒了

食番啦
尋日一路食吉野家一路支持達哥

M記個招牌係深黃

M記前線深黃

下午茶咁撚平點忍呀
我不嬲嬲偷偷地有食

Never~

不如搭番黨鐵先
唔好形式化

無食過。喺日本瘋狂食

呢排唔洗偷啦大把手足食返

日本我鍾意食松屋